國安法通過之前 同大家回顧一眾女星J圖

一眾?

J你就J啦

未LOAD好己經負皮左

我愛娜璉！
我愛娜璉！
我愛娜璉！
我愛娜璉！
我愛娜璉！
我愛娜璉！
我愛娜璉！
我愛娜璉！
我愛娜璉！
我愛娜璉！
我愛娜璉！
我愛娜璉！
我愛娜璉！
我愛娜璉！
我愛娜璉！
我愛娜璉！
我愛娜璉！
我愛娜璉！
我愛娜璉！
我愛娜璉！

大家知道今晚會熄登，開始喪咗

我愛我老婆彩瑛 大家再見!

Blocked

我愛林娜璉

第二張 成個野去左出來

仲有無其他多啲

Me too

夠J啦

dislike

整多幾張鮑來啦 其他人都好

Ok

娜璉真係有種好獨特既魅力，明明覺得佢好豬都會有性衝動
見到佢個嘴就好想搵d棒狀物塞入佢個口

有冇人同我一樣
講得娜蓮愈睇愈正

講得好中
唔該pin呢個留言